中大失陷左，防暴就會進駐，唔好咁天真講星期一返去

附近區開完花，即刻入去幫手

失陷左，就再無成功既塞路，罷工

推

一定要保護學術自由 學生安全

空城

開花

防暴要長駐幾多人先夠？
一千？五百？
長期拖住佢幾百兵唔好咩？

中大你地講過既係易守難攻呀
訓醒未，打都未撚打就放棄

防暴永久進駐大學?
仲有吐公塞左係斷左交通一臂，但唔係斷曬
今日基本上全港復工，只係交通時間有人由一個鐘變三個鐘，hi口hi面咁搭車

放中大=放機場
你唔會入得返去

一失守就番唔到去架啦, 仲有人叫手足棄守遲D番去, 傻的嗎

9up

防暴會永遠駐守暴大？
星期六日開花 佢地唔撚會出黎？
得幾十人係入面叫人送頭？
屌你老母你嘆冷氣睇前線一打十呀

學校停課，大條道理慢慢搜集證據

每個入口三個夠啦，你敢去打咩？

唔好再迷思過去幾日係罷工, 過去幾日只係堵路, 只係罷工既熱身. 罷工要時間組織.

今日唔塞路, 之後無機會再塞?

記唔記得 Be water? 你去其他地方開花都唔會守啦.

咁事實上有無可能永久駐守機場？

防暴守嚟做咩？
中大人守就有原因
但防暴會因為咁而派人守？

同意
前例 機場

入面幾撚多高位，班狗都唔敢入，
仲話打返返去

交通要脈

守呀 入去幫拖救手足

好多地方都係

俾佢地守飽佢，分散警力，識唔識？

入去又死，唔入去又死
入去：半路比狗咬
唔入：入面嘅手足會被tk

佢有五十個都夠玩啦

人地有鎗架

入去救人啦

白痴，係咪真係要冒咁大險，送幾十個前線去死

冇，不過我地到依家都入唔到去塞姐

幫你推

大學站個地理位置你唔守，
出去打旺角？打尖咀？

其他地方你訓邊？

fa 物資擺邊？

飯堂擺邊？

cu 就係我地嘅警署呀

停一停諗一諗，呢個唔係暗謀係陽謀。

From 沈旭暉
//綜合中文大學現場老師傳來的訊息，再次令人擔心。

數日前，中大老師舊生大規模聲援學生，是看見警察施以disproportionate武力進攻一所大學校園，而解釋不能自圓其說，整個行動的武裝遠超官方目標所需，因而一呼百應，目的是不希望流血發生，也不讓警察開啟無故進入校園範圍的先例。當警暴結束，校園師生完成守衛，大家都鬆一口氣。

不過當警察不再進攻，校園未能交回學校保安有效管理，警方卻任由出現佔領2.0，連吐露港也不清場，這就是政權「引蛇出洞」的策略，陽謀。

數日前，警察以搜捕數名學生一類理由，強攻大學管理層和保安控制中的校園，若造成傷亡，舉世譴責，也不可能大規模進入一切地方。

但經過數日，警察以校園被外人佔據失控、移除危險物品為由，合理化進入校園任何地方，並重新激烈行動，在社會和不少師生眼中，原來的proportionality卻已改變，更擔心政權影響大學自主的後續行為源源不絕，而且無所顧忌，不但香港不再是原來的香港，中大也不再是原來的中大。

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。//

將中大兩個字換做其他地方都ok 用下腦 咩叫不被捕

就進駐咗之後防暴狗要守，一要守就拖到起碼上百隻狗，到時我地其他手足四圍開花安全得多呀！

咁撚多散水撚

屌你老母

入唔到機場唔係因為機場唔比入，而係機場無路走呀

最大問題係依家點入去

下次再來， be water

開花救中大

中大山城=旺角？
速龍都無位突擊既地方叫一樣，
有無其他地方用3000粒彈，水炮車都未失陷

你講得出就可以

而家唔救 會死幾十個前線 你當留守既係condom?

防最入中大做乜

人哋想捨易取難 張顯實力

你18區開花佢都夠狗呀，仲講拖一百幾十

成班人講到 首都無左可以又返返轉頭再打咁

機場入唔到原因係禁制令+位置太偏

好想講 只要俾班狗入到去 搜證 睇cctv 掃指紋 至少拉返幾百個手足

Be water定死守陣地，去到第5個月啦大佬

放下風兩嘢就鳥獸散

如果要用人黎換塞路
咁我寧願要返d人
罷工自己罷返

問題中大真係唔夠上次多人 叫手足點頂

如果D人入番去就煩啦

其實冇話唔得嘅，大家太善良唔敢入機場jei

真係開戰心態機場早做爛哂

其實今日覺得啲人已經習慣

中大位置唔偏？
封鐵封巴士仲可以點入
要記得中大已完sem
好易控制

班狗衝入去拎cctv都夠死

原理同機場一樣

學校都唔守係咪傻撚左？
又有長板橋

咩邏輯黎
冇人係度唔會入 不過當然要保安睇住

咪就係
狗進駐放部水炮車
打條毛

之後大把手足會被捕

佢真係用水炮打你守得住?用下腦啦屌你 係電腦前面講就易 你叫班細路守一日 第2日呢? 第3日呢? 你自己屋企食薯片睇直播 佢地唔係軍人 除左物資仲有意志會消耗

不推文

但係首先要守嘅地方有戰略意義。星期六日中大二橋嘅原本戰略意義冇咗，冇必要死守呀。

真正嘅罷工係自願罷
唔係堵路塞鐵被逼罷
過去呢幾日只係 rehearsal

請各唔喺現場唔清楚現場環境物資嘅人唔好再不負責任哋叫人入中大 去留大家自己決定
CU 如果有事，CU既老鬼自然識好似星期二咁不顧一切護校，唔需要人地教
好多mon po狗吹風，去留請自己決定

除非佢唔比學生返學,唔係....

係因為冇路入，門口都比AA睇實晒，但中大唔同，山路咁多條佢點守。

真 你估真係擺好多人咩 根本就攻唔番入去

停課啦

10個popo喺天橋你都攻唔上啦

你咁撚似8月13班機場散水撚

咁開sem果時呢？

進駐仲好
出面少左啲警力
又可以對外宣傳

唔進駐正衰仔

要返工，六點起身都返，再塞佢又咪返，咪當塞到吐露港就all win

最好長駐添生晒瘡唔好怪人

一定拆左條

義士真係想同歸於盡

唔好講到全世界得吐露公路咁？
之前冇吐露其他區RB 都有塞囉好冇

呢幾日係塞路,但唔係罷工

push

講到佔吐露港淨係得中大佔到咁

呢條友好可疑！

下年先返去都得
做咩要星期一返去

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

失去就冇左，冇下次㗎，你咪當狗政府同啲狗傻，一定唔會再有機會俾我地塞到

搵幾個看更夠未？琴日吹六四 今日吹Bomb

中大學生出賣戰友

香港又唔得一條主要幹道

學校叫學生走啦
冇學生比你地保護啦

警犬同段爸夾咗
話開番吐露港就唔會入中大

有証先放人囉 你覺得好難咩 咁可以check埋你身份

暴大好撚型既開頭 好撚柒既結尾 原因輸自己

一陷左就冇可能入返去

諗到諗到 佢地果時咁重裝都攻唔入去

到佢地入去又有裝備守

肯定攻唔返 吐露港就冇可能再封

中大都玩撚完 會駐兵入去

中大果班唔洗旨意再搞事

唉⋯⋯其實我覺堅持多呢一次 政府都基本玩完

點解要係咁重要關頭比人分化到 又唔守呢⋯⋯⋯⋯

淨低既手足真係好慘⋯⋯

好好的比喻

戰場會轉移至poly

成班左膠真是多撚謝佢地

tui

要返行路都返，大罷工要靠大家自願，迫，佢咪早Ｄ返

你毅進仔? 停課又點? 大學咁多設施唔俾翻去用? 再者 守黎做乜 你都冇答過

我都唔明點解會有人覺得走左可以返到入去

心水清

推 唔係以為d狗比你入番下嘛

G持

易守難攻 我地唔守 第日要攻
散水撚慳啲啦

機場係因為出咗禁制令啫

老實問, 5個月來有邊次最後唔係散水?

達到目的仲唔散水咩? 你唔散你係咪企0係度比人拉先?

以後唔比返學?

中大人都選擇放棄中大
咁我地重救黎做咩？

而家暴大真係冇人丫屌 前線個班唔走就死哂

地理佔置差咁遠

自己睇下點解今日分化得咁勁

到呢一刻我仲係兩邊不斷有人同我講中大生同抗爭者兩邊陣營嘅不是，之後又有中間人同我講兩邊都冇野㗎！好多誤會咋！有人搞分化咋！之後頭先啱啱有中大教授call我話抗爭者係中大放咗四個炸彈！喂呀！點啊你地成班人！當日中大出事我哋出錢出物資出人出時間出精神，乜撚都出晒！依家個中大抗爭嗰班學生啲公關文宣搞成咁！若果中大學生由朝頭早開始到呢一刻唔處理呢個危機而去俾佢繼續發酵，我真係覺得好失望囉！出一份感謝聲明啦！唔使我教係咪啊！唔係以後都冇人再幫中大㗎啦！

Source:雲海

區選做條件仲要24小時內

屌
戇鳩仔

樓主要人永遠訓係中大
人地守完星期一至四
又要人地守埋星期六日
之後又繼續星期一至五塞路
然後又話唔好棄家園
又守埋星期六日先
無限loop

現場叫走 原因話有炸彈
SU 自己親口講

我正式宣布CUSU係鬼

暴大嘅手足們，請保護喺夏鼎基運動場旗桿上嘅中華民國國旗

唔進駐封撚住慢慢拎撚曬d cctv都仆街啦

真，入去死守果Ｄ，其實欠正當性

Exac7ly
第一次見人咁on9割自己最強嘅手牌比人

你覺得佢要攻入黎真係攻唔到？
而家得幾十人,be water,我地最重要嘅資源係人呀
遮,火魔嗰d無左可以再整,勇武少左一個就一個嫁啦

今日棄守，吐露港，火車站命中脈全失，
你做散水撚就出去開多兩個post

重有咩位係馬料水前就截到
願聞其詳

空你老母

個人唔建議
硬碰唔會贏到好多

支援啊

點解唔夠？

邊個話？係你班散水狗吹走咋

入到去搜証全部清算
徐非全部學生唔番屋企唔住酒店

入去搜證做9你

達到左d咩目的

無啦啦燒車，是否鬼？

長駐2號橋，夠未？

講到唔走就守到人地有水炮車一射就破陣啦

你係咪係入面呀？
唔係就收皮啦
手足安全要緊

同上次唔同，14年打又陣地戰，無咗個陣地咁就收咗皮；今次示威係玩快閃，hit and run，就算無咗中大又點？

岩呀，點可以拱手相讓比曱甴？？

機場唔得
中大得

橋頭橋尾一個攞機槍實彈都夠你死

禁網 禁止接近警察宿舍
尼d咁離譜既野都出左

進駐大學 唔係冇可能

有人答到未???

不被捕最緊要

大埔海濱公園開始行 成條路都得啦
笑撚左

防暴會長駐2號橋

中大又唔守話守唔住人少大學跪低左，理大又唔守話守唔住大學跪低左。屌咁全港都唔好守喇著草過加拿大喇，下下都退一個根據地都冇，吐露港又冇紅隧又冇，大家返去屋企附近條後巷塞住洗碗姐姐返工算數喇咀。

阿斯嘉

中大無所謂 但係吐露港係重要籌碼

被罷工呢樣野本身就係講唔通
大把公司可以home office
飲食零售開唔到工衝擊又有限

Push

攞去做基地放曬狗車都仲得

中大冇左咪去第二度第三度，冇哂咪loop 返去中大lo

三隻鬼就可以摧毀所謂既暴大
三隻鬼開路 分化自己友
再封路 同時間湧哂散水撤退撚出哂
完美將暴大危機解除
暴大好撚型開頭
好撚柒既結尾
唔好叫暴大
叫柒大啦

事實係唔會

點解又返去佔領模式?
你而家個思想同2014年有咩分別?
be water
之前夠無搞咪一樣成功
堅持到咁耐嘅原因係be water呀

我講過好多次，唔罷工呻幾句唔代表佢係藍，好多黃都唔同因素下要番工，唔係你都攪唔成中環和你lunch,而家堵路，係因為民意卡大把比你look,但都小心有look爆卡既一日

答未?

保住吐露港公路
每朝派人守住已經KO

同機場一樣 無可能永佔既

封場 大圍捕

張牌同樣會害死自己，牌洗完可以再抽

牌靚唔靚係睇人點打，唔係睇牌本身

班狗一日射3千粒tg都打唔贏無gear既學生

智慧 be water > 象徵死物

唔好打機mode high撚大左到到都話係據點
中大始終係學校，唔會比你咁玩火落去
再守落去狗唔清你
學校職員都會篤灰
Cu坐office果啲唔小都係藍架

200萬人散水，機場散水，中大散水
連登就係咀撚天真

真心係

所以不可以長久 , 炒散D人返唔到咪屌學生 , 想方法一齊屌政府好過

有狗長駐仲好，少d狗出黎咬人

你痴撚線

仲要守高污染區

就算守完星期一都未必塞到
反而每兩三個月突發執一劑先玩死佢
只依賴同一計策 只會更易被破

各區撚狗奇兵請出擊, 火燒後欄，堵狗增兵
留意小心有元朗黑手黨混入

咁點解當初雨傘中環可以守咁耐？

警甴似想徵用暴大黎做要塞

假設前題係唔用呢招。

防暴一攻入去 以後再無中大

有直升機on9?

因為689廢

班友咪訓醒 14年守左幾多日呀？佔左幾多日金鐘旺角呀？最後政府唔洗搞你都自己散 問題就係呢度 久守必失 加上黑警狂攻會打唔入? 當你d投石機打得贏架水炮車?

入面幾百個cctv，慢慢睇，有排拎證據

事實上放左佢都冇任何理由可以駐兵守

其實啲物資收返好，人keep得住
宜家散水下個禮拜都照樣可以捲土重來

吐公好長
要記住.....

真係守得住？ 有冇聽過Sniper?

而個真

入得去既入去幫手

唔通班狗佔領中大咩 咪on9

你快d 去守啦
守完星期一至四
再守星期六日
之後又話要黎明行動又星期一至五
又話唔好棄家園
守埋星期六日先
無限loop loop loop
唔駛返屋企

唔好話駐守啦
淨係收集證據都危啦

唔該 自己睇下蘋果Live 全面佔領靚位你同我棄守

事實你拍到制做火魔化開始 , 根本校方已不能再容忍

真

存人失地人地皆存
存地失人人地皆失

易守難攻
我地守都守到狗 啲狗守 我地點攻？
我地又無補給線

樓豬=冷氣軍師

睇下班死差佬點留一

向法庭申請 , CU又咪要交 , 有分別?

中大唔遠咩

吓
仲攞5年前比
5年前有冇一開始就直接用tg 橡膠 布袋 實彈

俾啲狗守住間學校做乜
如果係真 我諗佢地自己都守到懷疑人生

擺十個八個兩米水馬唔好話三個人
唔擺人你都唔敢入

各出入口放三隻狗check證
同機場一樣既禁制令

中大人想第日番學比證狗check就番去訓啦

佢駐仲好,消耗佢警力

十九區開花

試0左堵路效果, 將來配合真罷工. 從來都話堵路被罷工只係將來罷工熱身.

我反問就算比你守到二橋, 吐露港公路d rb 政府搵消防都隨時清得. 咁守係想違到咩目的.

琴日就8964 今日就有Bomb

你覺得佢哋夠膽入，唔怕係入面燒狗肉

true

好想知國際點睇班狗要守一間空嘅大學

唔好再叫人入去
入邊宜家20-30左右
你估下點解現場既人肯走?

中大唔係唯一戰場。前幾日叫所有學生徹，係攬捕依家所有係中大的手足

小朋友，留得青山在，你比佢哋入，傳媒先可以唱出全世界

佢夠膽走出長跓到時交波比段老，自己身軀唔係咁用

拉 守你老母
開花！

唔番咪唔番囉,你估d防暴會留喺果度成世咩~而家留番喺中大果d大部份都係狗,唔通仲番去獻頭?咪玩啦

防暴守入面一世咩？
啲狗有冇咁多人呀

要咁多手足去守一個地方，你估我哋有對等武器咩。十八區開花好過啦

2橋位果邊二噁英咁濃,POPO 敢長守咩

佢地如果真係玩進駐 就真係明做軍政府挾持香港啦

成條橋靚到仆街 你同我走
我識cu fd話真是有 內訌, 但是玻璃心少陣啦

到呢一刻我仲係兩邊不斷有人同我講中大生同抗爭者兩邊陣營嘅不是，之後又有中間人同我講兩邊都冇野㗎！好多誤會咋！有人搞分化咋！之後頭先啱啱有中大教授call我話抗爭者係中大放咗四個炸彈！喂呀！點啊你地成班人！當日中大出事我哋出錢出物資出人出時間出精神，乜撚都出晒！依家個中大抗爭嗰班學生啲公關文宣搞成咁！若果中大學生由朝頭早開始到呢一刻唔處理呢個危機而去俾佢繼續發酵，我真係覺得好失望囉！出一份感謝聲明啦！唔使我教係咪啊！唔係以後都冇人再幫中大㗎啦！

Source: 雲海

咗早兩日守嚟做咩

Agger！守中大嘅cost好高！

攻入暴大係end game已經
你不如話八大全部比重防,800守八大好未?
不過有條屍仲係中大驗緊係真

想點？得幾條友起個度 個撚個iron man ? 冷氣軍師收聲啦屌你

弱撚智
邊有高位呀？
重要個高位駁住源源不絕的資源喎

笑撚右

開咩事啊 大佬 今日分化左成日
cu手足被風向點埋一份

響暖氣房睇，當下中大唔夠人，似乎趕唔切亦都無能力運送大量手足入去，唔係你想守就守

再者守中大原意係為配合全港交通癱瘓，強制罷工三日，但觀乎到今日，行動嘅影響力已經減弱左，一招用老，應該變下一招

狗攻入大學感情上，士氣上係難接受，但大家經過雨革，都心知久守唔係好策略，假如中大入面真係無人，咁應該好似立法會咁，齊上齊落救手足為首要任務

2014就守左3個月, 結果點
一守, 就拖死自己

d 傻閪都係解答唔到呢條問題

話返去，死守既睇返現實情況
1) 入面得幾十個手足，戰力有限，一包抄就完
2) 當啲手足一個打十個，打完依堆防暴重有另一堆，無限量TG 橡膠 海綿放題
3) 依家狗仔已經封曬附近路，全部人都塞死曬係中途，根本去到分分鐘已經打完

所以依家既重點係幫入面既手足撤退

大部分是狗當初邊個叫人救cu

差佬點會永遠駐守呀？
佢驅趕完你走照走啦
最多咪沒收物資
究竟物資重要啲定手足姓名安全重要啲呀
醒下啦 中大唔撚係佔領區呀
唔值得死守送頭呀
你老母而家流水革命就係要流動性
做咩要返返五年前咁呀
屌你老母果陣未撚衰夠？

你有準備好意圖蹤火未？

你有咩柒頭

沈大師幫中共統治新加坡，可以不理

進駐？進駐做乜？咁中大生攞正牌去抗議咪得囉

散水同留都有人叫，前線應該點決定...

你老母用下腦啦
一味死守 你要死唔好叫人陪你一齊死呀
散水撚 好撚想散水呀而家？
睇下現實環境啦

黑警霸咗個位冇可能返到去，同埋佢唔會淨係霸條橋，會霸埋入中大

叫班手足去送死 好多冷氣軍師

入去搜集

中大準備變第二個機場喇

進駐咪好
反攻迫佢放TG
但係唔好俾佢走就最好

存人失地，人地皆全

你進駐？其他地方唔洗守？

唔好講雨傘咁遠，現時情況係似71立會尾段
幾重要嘅地方都好，都重要唔過手足條命
至於話狗入大學搵證據，如果前線有擔心，就用餘下時間盡量處理

我覺得唔會
source: 直覺
利申: 直覺很準

如果認易守落去政府就有壓力，肯定大錯特錯，政府嘅壓力祇會來自北京。所以要守就要有心理準備，一係送頭，一係送命。你凖備好未?

佢哋覺得二橋上面架費車係炸彈

另外風向撚不斷話 CUSU 同前線割，但根本冇呢件事。
CUSU係同「讓路」「談判」「二十四小時區選」既人割

但垃圾CUSU 自己唔出聲明

佢地洗撚答咩 打幾隻字叫你守咋嘛 佢又唔洗守 轉個頭去左打cs贏左 翻到黎見到手足守唔到俾人拉晒又開post指點江山

巴打轉頭班中大仔就會屌鳩你分化
佢地為左間學校痴撚左線
當正自己屋企咁
返去探下自己老豆老母啦

守咩? 唔俾人入?
唔洗做research? 仲有入面大把職員家屬
定唔俾學生入?
大家想做既野都唔同, 之前學生係一隻狗都唔佢堂堂正正行入去, 但係狗好難做到同樣既野.

再者, 唔好成日沉迷之前既成功先得架
二橋阻路係成功
但唔代表唔係二橋就做唔到相同效果
一個方法一路用就會預左有一日會俾人破解
人地解左, 咪諗下一個

冇話一定要下星期繼續塞

散啦，中大段某人都叫popo打中大，敵進我退。

我就唔信狗打唔贏
狗開實彈一定贏
不過唔敢咁解
而助狗退只係外面屌得太勁改策略

幫手呀

我都係暴大人呀
要屌就屌 自己屌自己

想問下防暴一黎就走，咁同以前有咩分別

其實呢幾日夠時間俾入面做到好多滅證工作

進駐, 當狗屋? 中大有業權咖, 你當打機攻城玩佔領?

be water
死守/入去盞預約被捕

突襲 反攻何嘗唔係一個選擇

入去吸多啲毒氣？歡迎

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

守唔住同唔守係兩件事嚟

CHING瞓左幾耐?

守自己地方點同封左地方守傻豬,主要當時勇武果班去左佔旺寧件事加速死亡

其實當晚係班狗唔攻
水炮車一到唔洗30秒就攻入左
勁輕鬆
之後係班狗自己散
都唔明點解佢地會覺得自己防守成功

事實係而家d 兩米水馬無限封鎖所有重要建築物
一檔左係度係冇可能再入得返

水炮轉唔到灣啊

樓主你講就易，唔夠人就係唔夠人㗎啦

其實手足繼續守一定會好攰 而家又冇上次咁多人 點頂呀

一係成間暴大
堅壁清野

手足性命緊要過塊地

我唔信d狗會守果個位囉 on9咩

唉 但佢地本身今晚就唔夠人 重係咁吹風叫人走

痴線唔夠人守乜嘢呀
同一樣野做第二次效果就減半㗎啦

手足點守兩日等到星期一
跟本無可能

守條閪咩
都冇打過
人地任你坐咋嘛
旺角就真係守啦但當年勇武岩岩抬頭冇得同日而喻

冇人吖屌你

我只係想你答我一個問題
你覺得班狗要攻
我地守唔守得住班狗？
判斷錯誤隨時暴動罪坐10年8年
咁多場有邊場真係武力嬴過？

唔想好似以前陣地戰，手足為咗保護留低嘅人，搞到仲多手足俾狗咬
如果今次再攻，對方肯定唔似上次咁，真係可能傷亡慘重
公路冇咗唔會話再做唔到被罷工，手足冇咗就真係可能冇咗，對家唔係條路係春袋，經濟先係。我地目標係停工停市，唔係剩係停條路(雖然可能效果會低少少
公路係對家弱點，依家點解要將大學變成自己弱點

不過可能之後發現只係佯攻，唉，都唔知點好

今日經過太子站有防暴狗，佢地企喺度吹水，有講有笑，根本唔介意要守乜嘢，亦都睇死我地冇能力清算佢地

空城計...成功了...
唔知佢地有冇set trap 俾 green objects?

到呢一刻我仲係兩邊不斷有人同我講中大生同抗爭者兩邊陣營嘅不是，之後又有中間人同我講兩邊都冇野㗎！好多誤會咋！有人搞分化咋！之後頭先啱啱有中大教授call我話抗爭者係中大放咗四個炸彈！喂呀！點啊你地成班人！當日中大出事我哋出錢出物資出人出時間出精神，乜撚都出晒！依家個中大抗爭嗰班學生啲公關文宣搞成咁！若果中大學生由朝頭早開始到呢一刻唔處理呢個危機而去俾佢繼續發酵，我真係覺得好失望囉！出一份感謝聲明啦！唔使我教係咪啊！唔係以後都冇人再幫中大㗎啦！

我買你怕, 場運動去左咁多日, 就是相信手足, 大家都是香港人。
呢家中大人全部走曬, 留低手足就當曬是鬼
中大人啊, 我明佢地可能入你屋企做左好多蠢事
但是佢地一樣是香港人啊

廢還廢
呢點佢醒過柒婆
佢係第一晚叫做出過下防暴
射左幾十發催淚彈
跟住由你佔由你霸
結果拖左7X日就收皮

１９４７年３月１８日晚，在國民黨軍進攻延安已清晰可聞的槍炮聲中，毛澤東、周恩來依依不舍地告別了居住了十年的延安，開始了轉戰陝北的偉大歷程。臨行前，毛澤東對前來送行的西北野戰兵團的領導干部們說︰“我軍打仗，不在一城一地的得失，而在于消滅敵人的有生力量。存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。”“我們要以一個延安換取全中國。”

老毛果時都咁玩

敢問一句邊一個地方可以控制住主要幹道而同時有無限資源？ 射左接近3000發tg 橡膠 布袋 都攻唔入。 水炮嚟到都要入後波卡住再俾人瘋狂輸出。

收到風會喺入面放炸彈
第二日引爆殺人再屈示威者

高條鐵咩
幻想自己好高攻擊力咩

一定係因為佢個濕鳩禁制令
而唔係班狗不停搜人咬人嚇撚走哂啲人先唔敢塞入去啦

所以話棄中大？得，棄左唔好諗住返得到去

星期一特登番去做咩？直接黎明開花

一個唔係中大嘅人叫人去守中大

笑撚死
水炮要入你會擋到咩
一日到黑叫班小朋友守
自己就係屋企，最多送下物資
唔岩換佢落去守撚飽佢囉
人命黎架

進駐無影響，佢遲早都要走

黑警做野洗同你講理由？

射3000打唔贏你咪4000囉 5000好未呀 10000好未呀 on撚鳩 咪再打飛機啦 d裝備係特登買黎打鳩你地 你自製用投石機vs水炮車?

問左中大人手足，大部份中大人已走，校方亦強制撒緊local宿生

咁得10幾個人守得幾耐？2個鐘？

三十隻你地已經唔敢攻
再加上對方增援極快

當晚守到唔係靠武力
根本係成班社會賢達既地位擋住, 後面有無(或者係幾多)角力企係出面根本唔會知.
你估下果晚無校長, 無成堆校友, 佢會唔會繼續推進?
班狗地射"暴徒"不知射得幾爽, 仲可以借D意射埋你地個代表

人地有槍你仲叫學生守？
佢要開槍你點撚樣守都冇用啦

同意，機場係好例子

黎明行動啦，等D狗要捱夜，黨鐵無得運狗，嗩兵易做D。
每區一個鐘黎明行動，D狗就要捱更抵夜，捱夜好傷身咖，肝火盛，又傷腎，又陪唔到警嫂。

由佢地聞啦 自作自受
佢最好守撚住唔好撚走

點睇而家散撚晒
手足出去佔領未?

岩

係入咗唔撚敢留
老遠都未見有狗已經好似非洲羚羊大遷徙咁跑番轉頭

哈 真心唔明呢d咩思想 黑警係打你唔入既你唔會日日嘈武力不對等 警暴問題啦 就係因為佢地full gear仲要開槍打鳩你

永久關閉中大唔再上堂

根本一路都係贏hit & run
有邊次守一個位唔係送頭架
佢拉撚完人收隊就當自己屌走d狗
次次都拎人命守埋d死物

咪打機打上腦啦

中大係山黎架，唔係城堡

有心要入黎，環迴西爆林入黎都得

今個學期完撚咗喎

無限資源? 中大入面所有資源都係由外面預支出黎
入面有無系統可以將資源浪費率減到最低? 你知唔知有幾多資源未用過就要報廢
又知唔知入資源果2日有幾多人俾人搜車拉左? 果堆"無限資源"存係民居同存係中大有咩分別?

咪就係！on99守你老母咩！
淨係出水炮車都搞得掂啦⋯⋯真係以為入面練左兵呀？

八大進駐得幾間

咪由佢入去做保安囉

返去訓喇，星期六日塞吐露港托。咪由得啲差佬入去，你慌死班差佬係中大做一世保安咩。咪等班差佬走咗再去塞吐露港
Be water呀 my friend

你好怕cctv?周街都係喎

叫樓豬去標童上身刀槍不入擋住2號橋d狗

都話咗以前其他國家嘅大罷工都係被罷工推動出嚟，而家又講返要自願罷

因為有吹風撚同分化撚搞走晒啲手足

咁你拎唔拎得返吐露港，紅隧

開實彈佢就輸左

人權法咁快有料到就知

cctv

咁多來歷不明既蒙面黑衣人入過黎 cctv有冇俾人整到爛曬都唔知架喎

當日機場又係散水撚散走
又話嘉年華、又話佔中2.0
又話走左入得番。
而家呢？
春袋呢？你入機場俾我睇
中大一失 只會成為下一個機場！

拉

HKIX 無喇😫

等狗自己繼續封吐露港，東鐵

長駐？
尊重前線手足決定

要塞大把地方塞啦
一定只塞死果個位？

真 幫暴大人淨化空氣

你咪由佢哋入去吸TG殘留物

等狗進註吸二惡英，生畸胎

擺幾百人守人返學？
樓主一啲軍事常識都冇

佢輸極都唔會輸左條命 班細路中彈係咁先 你講撚得出呢句都冇人性

"無限資源"
撤係要撤 但要一早決定幾時停收物資 再分開撤
依家開撚完party 留低所有物資再恐慌情撤退
人地運物資拉撚左幾個呀屌你

冷氣軍師？

快d駐啦，駐到下年，包你生cancer生畸胎

進駐黎拖柒?
成個學期都冇堂上
你咪自己駐飽佢，on9

搵幾個condom開槍有幾難？班人而家都癲癲地，隨時失控開槍！手足命就無撚左！黑警會唔會即刻解散？
仲有人權法過左真係用至得架？齋過唔用有撚用

失陷咪仲好， 要D差人分散兵力駐守。。。

駐得幾耐最後咪又要俾番人去上堂番宿

D 狗唔會係中大守一世。

咁咪轉場囉, 五個月喇.

無論點 55

1. 二橋都係塞其中一個位仲有大把位返得工
2. 你想中大手足留係度訓一世？想留度幾時？

講撚到五個月黎真係有進攻過咁

二橋瘋狂火魔輸出你係邊？
二橋白衫黑社會落車你係邊？

講真果句 呢幾個月黎
我地贏咗d乜？
次次開花都有人被捕
而家被自殺既越黎越多
今日仲痴線 無啦啦以開路做條件保選舉
心諗做乜尻
而家無晒方向 進退失據

其實退唔係唔得 不過唔該做晒善後
而家最驚既係搵cctv搜證掃指模去拉人
唔好比班狗搵到任何野去搞尻班學生

總之唔洗理佢係咩人 condom又好 解放軍又好 條命冇左就係咁 唔係玩緊cs 冇第2鋪復活呢回事

暴大易守難功係要塞而且有特殊意義 popo想強攻唔係咁易又可以控制道路對三罷有利
相反poly嗰啲無險可守隨時可以撤退
我擔心嘅係好不容易星期二打返嚟嘅高昂士氣會跌落低谷 可以嘅話想至少守埋今個禮拜

戰場從來都係出面，政府咁鍾意中大佢咪佔飽佢囉，人緊要過地

暴大要人！

運動咁耐以來唔會長駐一個地方，
7.1 攻完立會都撇
適當時候散水係上策
至於cctv, 點解無人打爆？

唔會有人答呢d問題 守既唔係佢地 佢地係負責落街買薯片 另一個去買汽水睇live

中大本身有職員返工，
而且而家個場空既，你進駐咪俾全世界睇住軍政府，
幫手加快人權法過

其實如果開頭係為守護中大唔比狗入黎
守住中大係無問題
但班狗撒左 仲想引狗入黎做戰場 呢個絕對講唔過去
首先中大本身唔係屬於公眾
騎劫佢黎達到目的 係對中大人唔公允
第二 有鬼混入左去破壞校園 張揚地玩火魔
令到狗入正當性入去清場
置大學於最危險既境地 大學係唔應該作為戰場
再者 前線目標唔清晰
並且騎刧其他抗爭者同中大學生會既諗法
導致意見不合而退場 愈少人數 只會令手足更危險
如果為保護中大 目的已達到
作為戰場 陷大學同中大人不義 係不能接受

無曬人啦，樓主快d去！

你唔講論點我咪陪你講垃圾囉

係你老豆張床屌緊你老母呀

樓豬睇live途中肚餓去左買薯片 陣間覆你

唔係唔會係因為日撚日叫散水
71攻得入係d 狗自己走
散水當勝利點夠你玩呀

沒有主題

人地輸咩 手足會受傷

而家叫走哂D人 既結果係好, 因為冇人捉入黎做咩
成日叫人入入入, 入去得返幾十個手足送頭, 而家前線決定退 你又唔撚接受
要重要戰略地又點?
手足條命重要定戰略地點重要?

失陷？佢駐兵中大？
咪由佢空城駐兵

拉 送頭Post
中大人都話要撤出 中大唔係作戰基地
快閃塞路可以 但唔係佔領中大

守閪到？點解要守？點解要整個大台守？

而家入機場都仲得

蘋果直播話無哂人。

直播都停埋。

都係果句, 點唔放人
人去機場既主因主要係搭飛機, 佢只要將唔係呢個原因去既人排除就可以
非常簡單
但係大學功能複雜好多
有學術交流, 有聯校活動, 有展覽, 有最外推廣, 勁多作用都會涉及外人
剩係parti 都一群人
以狗既人手根本無可能 validate 到

其實佢地霸棟building就得

Be Water 好過死守
下星期玩新嘢好過, 比你守住條路多一個星期都唔會改變到政府

拎個尾彩話三罷一星期成功, 再叫poly免費開紅隧答謝香港市民仲好

我都係有個句講個句

樓主驚死人唔喺中大，炸唔死佢心目中啲暴徒咁

咁大力吹風叫人入中大

塞路重要 定手足重要
今個星期啲狗無行動 唔代表之後都無
佢地一下殺你措手不及 不惜一切咁攻入黎
到時手足無 據點 可能令到運動失敗

大家睇到 依幾日中大留左咁多手足 已經出現好多聲音
話留左手足 但又無成果 浪費力氣
如果好似你講咁要留 咁中大要留幾耐先有用？留一個月 定留到運動成功？
段皇爺就算幾唔想 但拖咁耐政府實要做野 到時實武力鎮壓
你估到時我地手足頂到咩？

當然據點好重要 中大真係易守難攻
但長期咁守落去 真係弊多於利
希望唔好再講乜野分化撚
你有咩更好建議 講出黎 留幾耐 點運作 點解決人手不足（中大與各區）問題 點長久安全運物資 真係武力鎮壓時要點算好
唔好下下屌人散水撚 個個方案都唔完善 依加只可以兩害取其輕

對政府而言，有乜所謂？你估錢係警察自己俾咩？

每次出入要查學生證已經夠
重點係班狗攞到個控制權去check大學生而呢個本身係唔合理
當然你話到時可以再反抗，但機場咪一樣
其實佢機場唔飛得嘅人唔俾去咩？本身都唔犯法架，佢咬一咬咪變到犯罪囉

但既然現實已經係中大手足已經撤走左就唔需要繼續講落好啦，前線手足落咩決定都無錯

屌你老母人地問緊守既目的呀 你講錢做乜鳩 九唔撚搭八

岩

失咗就無

你就當我無人性啦

我唔止一次發夢試過十幾人小隊被20+防暴速龍大圍捕

點解十幾個自己唸啦

想講被鬼同畜蟲追果陣 好清楚聽到再跑就開槍

你問我 我唔知其他人點 聽到中槍我都會成晚訓唔著

呢幾晚我發夢都有出現 你問我

我最壞情況預左死架啦

咪送個大學比popo玩一排囉
學生開學都會入返去架啦

其實點解要嘈得咁激烈唔係因為守定唔守

係要人理性回歸諗what is the point同埋權衡利斃

講多一次而家唔係打機 手足死左傷左係挽回唔到

好簡單，就係要你唔敢亂搞，警察隨時入面有人招呼你。就係要令你心理上有壓力。

唔需要人數多到足以控制所有人，用權威壓你就夠。

就好似猶太集中營咁

進咪進...又唔係好重要

有無陣地撚答我問題你地應該好撚簡單答到喳喎，要變返陣地自然要講目的同時長架啦潛撚哂買花生睇live？

但係你回緊post 安安樂樂上緊連登 咁樣用自身經歷講係完全冇關係

人權法過左,隻狗唔會死
手足中彈,會死
你回post叫人守,唔會死

買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

差佬攻咗入去咁又點？唔通成世人唔出嚟？喺入面讀書上堂？

你up乜鳩? 去第2度發夢唔得?

End topic 已經冇人

問題咪就係喺度
佢地已經攞埋條命黎守中大
如果唔係二千發tg喎，珍惜生命嘅話果兩個半鐘已經好有理由要走啦
佢地有咁嘅覺悟，我地都無可能話要佢地錫身，珍惜生命就叫佢地返屋企訓覺，咁係唔尊重佢地嘅意願
唔能夠話因為好驚好驚手足有傷會死就叫佢地走，係咁嘅角度無限延伸出街抗爭都好危險唔應該出

亦都係所以我話無謂再嘈落去
因為禮拜二佢地用條命已經做左決定，決定留守
啱啱佢地都做左決定，決定走
決定左就唔會錯，我地都無立場去評價做得啱定錯

Be water唔係死守
唔守中大咪去其他地方
防暴進駐只會突顯出政府干預學術自由

岩啊 屌

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

紅隧公廁黎 你坐左幾碌啱啱出黎？

邊個地方唔係拎得一次就有第二次

街頭抗爭係有機會有危險,不能避免
留守係經分析過後有其他方案(可暫徹同換地方)
兩者係咪可以類比?
呢個係權衡利斃同邏輯思考既問題,唔關尊重/散水既問題

五個幾月咁成功原因都係be water
而家無啦啦有班人標籤人地「散水撚」屌尻人地散
又答唔到守中大有咩目的同要守幾耐
自己係屋企unun腳食花生睇live，打幾隻字推d手足入中大去死

agger 守得中大 其他地方就會少咗狗
講咗咁耐 到底知唔知道乜嘢叫做打遊擊

唔覺得失陷左就一定罷工失敗，但既然無人守又有班垃圾mk入去搞事，先撤無問題，更何況中大人自己決定啦

好多鬼，散水撚收皮！

今個星期咁成功，竟然話唔好沉醉去守？

難得搵到個咁有優勢嘅戰略，又走返出去周圍開花送頭？

之後我唔知，至少呢刻朝早塞路塞鐵+開花係最有優勢，所以中大理大呢刻唔失得！

防暴要守座山咪守飽佢

由佢駐，再係大埔開花，佢唔出黎正中下懷

其實叫佢入去食下二噁英都幾好

尊重前線

中大- 吐露港 -東鐵，其實戰略價值一樣咁重要
不過有石油罐可以點

冇話唔be water, 佢有佢守，其他人繼續到處開花，冇衝突，加上而家咁多人走返出去，有事咪返黎，唔浪費時間同人手，仲唔係be water?

同埋邊個話冇目的，咪就係要block住吐露港配合黎明行動囉

放咗入面d 嘢點算，個地方冇可能攞返

唔make sense
防爆點解要佔領

你讓比防爆人地都唔敢入
直接講想繼續佔吐露港就係咯

不過真係唔佔的太耐
而且中大入面宜家唔同生活習慣嘅人一齊守
就好似同居男女一樣 無論幾frd幾有感情
都一定會嘈

我係幾十個post已經叫手足今晚撤

我咁講係我幾肯定係呢個風頭火勢下唔會再開槍

要實彈攻第一日已經得 用得銳武同水砲

證明班狗自己都衡量完利幣

吸毒

啊sir又想呃人送頭啊？
goodmorningsir

走咗好，唔通日日吸毒氣？
如果要佔領，打算佔領幾耐？根本無必要，仲有大把野做。

D tg咁毒咪比佢地聞返

12號係二橋頂左成晚子彈
13 14號守各個出入口
15號解決現實需要 衛生 物資等等

講緊山城內d人幾晚冇覺好訓
中完槍都要守出入口

仲夠唔夠？

你地係屋企un un腳打幾隻字屌人散水撚
我地入面真實環境有冇了解過？

尊重前線決定

你點樣肯定呀? 西灣河單野你係咪星期日就預測到呀?

"要實彈攻第一日已經得 用得銳武同水砲

證明班狗自己都衡量完利幣"

唔係有頭有面出黎調停 一早已經用水炮射鳩班學生 要xx第一日已經得 你套落邊都係無敵

而家講緊係未能預知既情況下 徹係保護到自己友 比起留係度守係更樂既方案

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

我6個鐘前都開同樣post叫人一定要守
無人聽我講
仲話咩無左咪打返、BE WATER
講得呢句 就知係散水撚/鬼/口頭勇武

過咗去啦
咪再屌呢個散水撚屌嗰個留守撚啦
[醒啦喂] 仲記唔記得，不分化同不指責？

係屋企食薯片飲汽水睇live已經好了解 可能為左更了解放大條片去到起晒格咁睇

唔會入中大駐守
除非係軍校
即係話比人聽 台灣 戒嚴時代開始

聽日番去執野，收拾

中大係有戰略價值同象徵性。

但我覺得如果真係唔掂可以轉戰恒大（大老山）再配合 浸城大（獅隧），有能力攪埋新城市（城/尖隧）。

咪係 入面咁毒 啲水又有問題 衛生差左咁多 啲狗鍾意去咪去囉 睇下佢地肯唔肯

長駐學校仲痴線過戒嚴WO清...同機場差好遠

問題係 點解晏晝 起會 陸續走？

做A 就屌B , 做B又會屌番A , 風向撚

佢地無可能長駐。 因為人走哂又無罪案發生。一定唔會哂兵力。

加上佢長駐一樣會阻校園運作。 到時可以用第二個名義和平出師，再打國際戰線。

唔需要真係日日塞，而家佢地知驚，定個日子唔回應五大訴求再塞過。

失中大即失吐露港公路同東鐵

識唔識英文啊！

收啦, 奸細撚

送返條吐公出黎星期一繼續返工返學
完

係守2號橋, 保吐露港公路和東鐵

而家咪仲駐守緊機場囉，
機場根本就係活生生嘅例子，你放棄咗春袋就唔會入得返

由得佢佔啦，而家仲要間大學黎把撚咩

佢地都唔會長駐啦。唔好當對手係白痴。

吐露港，東鐵

連登仔智商下降，好撚失望

yes
依家唔會敢入

問題係防暴進駐吸二噁英vs吐露港，邊樣好啲

I hv to say, CU guys hv done a good job! A whole international level has been achieved. So proud of CU frontlines. U guys must hv faced immense pressure when making instant decisions abt ghost things or whatsoever.

Fought a brilliant war n showed to the whole world how courageous u guys are.

Tactics need keep changing to avoid infiltration of ghosts. So, no need feel sad or sorry about giving up that bridge. No one will take the retreat as failure. It's an embodiment of 'be water'. Sticking to the bridge does no good anyway. 'Be water' means 'be creative n changeable'. Now u guys retreated successfully, hv more time to think of new plans to prepare for next week.

Rmb eat more veggies for yr body to get rid of toxins. Rest more!

Gwong Fuk HK!

If reli support CU guys, dun say "唔好咁天真星期一佔得番", shd say "而家係CU人主動離開popo的inhumane toxic zones"

When actions are done, dun blame n regret, focus on the future plans, not the past.

跟住就係全港和勇合一
諾曼第大登陸

幾百兵挽到一條吐露港wo

抱懷疑既態度係正確既。

不過唔同意見唔一定係鬼。

其實我好少留言，即使你見我出唯一個post，已經係7月初，721之前，當時仲有少少昐望可以集中對準政權，唔係警隊。當然呢幾個月來，呢班仆街除咗解散，都無其他選擇。

利申: 中大老鬼，1112晚有留喺中大幫手。